學德文有咩書要睇?

mein kampf

Scheiße

我諗你睇頭兩頁就已經瞓咗覺

學德文睇Mein Kampf = 學中文睇毛語錄

Kafka d書其實好易睇